搭香港快運究竟係咩心態

平得果幾百但班機就老馮會delay幾個鐘 分分鐘會cancel埋

為左個幾百而承受咁大風險 值得咩？

同咩比較先？
我試過最平搶到可以平千幾
而且冇delay（塞跑道唔計）

無得揀個陣都要搭架啦
唔坐uo既話你教我點樣即日來回福岡
得uo有福岡一日三班機

你好彩 但風險太大 一個月飛大阪可以cancel兩班

富貴險中求 博到就多個錢旁身

咁係你真係好好彩
我屋企人早排係日本分兩日返香港
一架遲左六個鍾 另一架遲左個幾兩個鍾

噉你自己都答到自己啦
搏好彩囉
我嗰陣搭仲係幾「好彩」嘅
今年就唔啦

搭過一次 搶到平機票 連稅四百幾
但搭完一次真係同自己講以後唔搭
貪平嘅心態.. 唉

唔解唔坐HX

搭UO唔delay不如唔好搭

根本hx就平過uo
最重要唔洗限時去搶

買左來緊去暹粒
得佢同KA有得飛
KA貴好多 佢啲時間仲要差過UO
希望無事啦到時

去布吉得air asia uo cx
Air asia同uo 都係兩舊屎
揀左uo

年頭去泡菜國無delay
但聽講呢排狂delay

搭九龍巴士究竟係咩心態

平得果幾百但班車就老馮會delay成個鐘 分分鐘會收埋車

為左個幾百唔搭的士而去承受咁大風險 值得咩？

無特價 左加右加 其實唔慳好多
果mega sale 有要餓狗搶屎咁搶

以前成日搭都無delay過
今年淨係搭左一次日本回程 都準時

但我真係搭左9次uo
全部都係飛日本，東京大阪福岡全部都非常準時仲早到
可能真係好彩...

香港人假期好寶貴，去旅行點會坐依間野

發生過咩事

窮學生表示時間唔值錢
另外永遠mega sale 先買飛，來回永遠唔over$1000

巴士公司唔包準時？

知唔知運輸署有人抽查架？

所以先話呢度係細路仔討論區
你同佢地講假期？
佢大大個暑假放出黎
delay幾多日都無問題啦